我有個大學警狗同學向我求饒

我同佢都係UK u grad
咁佢不嬲都幾勁既讀書，但同我唔同科
畢業佢考到警隊，而家小隊指揮官（Senior Insepctor) 不嬲都屌開示威者
咁大家當然無frd做，
但早幾日收到佢搵我，我問你做乜撚咁得閒，佢話佢濕鳩部門不嬲唔洗上前，話佢其實大把前途為左份工搞到要成世留係大陸好似好on鳩，會唔會真係制裁。

我話個group大把frd cap過你對話，實會send俾領事，咁佢搵我係因為我讀law，問我如果督d細既出去有無用，我話應該都無用，但你棄暗投明，我可以幫你簽d 證明書之類既，類似宣誓。

佢話佢慢慢會爆d野出黎，我就即管睇下你真傻定假假啦幫辦

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

推

求咩饒 打人果陣人地求饒佢地又點
講咁多 係有對話就報比外國移民局 ICE啦⋯⋯

好，比d料先啦

唔知有呢個活動嘅快啲同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

屌你老母睇左求婚

佢本身有錢仔，唔撈警都大把野撈，不過驚佢變左紅底一樣係第二個行業同香港人過唔去

搞笑咩

等佢俾完料再篤埋佢

樓主ive仔社會基層作故仔都充滿弱智味道

轉做污點證人囉

篤爆佢

0分重作

公道d講，佢呢d PTU都未train，好難信佢上到前線，搵武警都唔搵佢，同埋佢不嬲世界仔走精面

（讀過下書d大sir果然唔同d呀下屌你老母）

不過我唔知佢咁多啦，同佢唔熟

大灣區有咩唔好 有黨照顧
去旅行頂多冇得去德國 美國 英國 加拿大 日本 韓國 台灣姐 冇咩野
仲有北韓同俄羅斯去

搞笑咩大佬

又係呢啲有白衫想抽身?好悶呀!圖都無張?

叫佢放心，一帶一路既國家，佢都可以去旅遊架

而家同佢唔熟，無講野一排

佢話佢濕鳩部門不嬲唔洗上前，話佢其實大把前途為左份工搞到要成世留係大陸好似好on鳩，會唔會真係制裁。

都仲係只係諗自己, 唔係因為良知

俾左料出黎先啦

咁撚笠水咩？以為班垃圾會好hi咁叫人權法案通過囉，關佢地撚事咁

冇撚錯

一句講哂：佢唔想做中国人

唔知信當聽故仔啦下

有成意就立即自殺,咁撚多口水

有冇幫佢跟進下移民

用崑崙銀行咪得

紀律部隊就係 著得制服就係一team人 制服就係代表一個團隊 所以唔好話咩黑警有好人

轉過頭同班黑警同事笑你on9,之後繼續打示威者打後生仔。

唔知點解但我都係

圖都冇張

啱 睇戲都要睇咗trailer先啦

聽住先

9up

唔洗多講 快d簽左佢

仲未夠人數呀

P牌仔做condom

用行動證明自己
棄暗投明，篤百救一

美國通過咗之後ED組織 美國盟友如日本韓國－NATO－EU－Commonwealth of Nations－
稍後都會執行...

料夠堅咪考慮輕判囉，法庭都係咁啦，洗白就唔駛旨意喇！

到到而家全部警察都係黑警
個個知情不報 等同幫凶

唔好開呢啲膠post啦

唔會成世大陸既，中國盟國都去到架

Lm

睇下放咩料先啦

其實我有諗過，但我都驚俾人反起底，圈子好細

Signed

拉

第一時間係諗篤d細既出去

香港警察要留喺大陸？

讀咁多書同啲毅進仔攬炒
點搞呀大佬
毅進仔不嬲都係啲白衫嘅爛頭卒擋箭牌
預撚咗㗎啦
不過有啲好似erer咁嘅廢柴
你做細嘅都唔諗下搞鳩佢
仲要等俾佢拎自己嚟祭旗
畀你做到3粒花咪又係要死
一層壓一層咋嘛

美國制裁嘅話 我想睇啲有錢佬仆街多啲 有錢冇得走就係呢啲 好爽 篤白衫先

Mon po狗睇撚住 唔係第一隻白衫係咁

殺撚左佢啦

唔撚諗，料就照收灰就照篤，送佢一程。

928台中手足咁撐我地當佢地Condom無人講?

而家先嚟棄暗投明？太遲了

係 一個都唔可以放過

黑警仲以為自己走得甩condom嚟㗎咋

PTU未train 唔代表唔使上前線

佢守咩部門？

uk u grad仲做狗

高官都驚到訓唔著 班毅進仔仲好意思係條街兇鳩人

我都係

識驚啦咩屎忽鬼？

一世留喺大灣區啦

正確做法

兩樣一齊做得唔得
向領事督佢灰同時喺佢嗰邊收料爆埋佢啲𡃁

即管放長雙眼

收皮啦等天收 拉返落熱門先

篤d細梗係有用啦
多個黑警比人制裁嘛

屌你 今日咩日子呀 推呢啲post有用？

做到高級督察起碼都4-5年年資，仲未入PTU? 同埋真有法律問題會唔揾律師揾你？

有點假

睇錯求婚

恐怖分子全部死撚左佢啦
毫無良知，殺人放火、搶姦劫殺乜都做齊
最後都仲係驚自己之後有事想抽身
你老味，呢班人類毒瘤唔死只會危害世界

小隊指揮官有幾多野可以爆到出嚟
爆完之後仲要唔知真定假
咪即管放長雙眼睇下佢係咪真係有利用價值

算你識諗

比左成4個月佢改邪歸正都唔改
又左嚿錢助紂為虐
而家有機會比人制裁啦
又係度扮無辜
食屎啦黑警

貪生怕死
出賣同袍

無論佢歸邊一方都睇佢唔起
垃撚垃

唔撚饒 話撚知你篤埋老豆老母
一早唔撚見你走出嚟 而家驚俾人制裁就話冇份打

未有料前唔想知 唔好推

721後 要走都走左
唔洗洗白

佢咁嘅職級睇佢督到幾多啦，如果有大料爆出黎應該有用嘅

Hello 無圖

散仔新豬都要俾人推出去

一講就知架啦，12年grad，唔記得邊年入學堂

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

驚西咩
過多2手先出
到時俾班狗驚下 日日都驚俾人出賣

問兩句jeh

屌開示威者 而家先黎轉軚
仲仆街過班堅定愛國嘅藍絲大中華膠

黑警冇個好人

冇無辜㗎喎
做得畜生就應該預咗

其實高層賤人仲賤過毅進仔
記唔記得大埔沙田火車站最兇殘嘅係白衫
高層既得利益多過下層
所以更加賣命無人性。

樓主 唔好接受佢篤啲細嘅出來 班散仔有咩用啊
要篤就篤佢上面果班 擒賊先擒王

喂不如唔好推呢個post, 我唔應該今日出呢個post 搞到大家睇唔到行動post

但真人真事，改左少少factual野，圈子細sorry唔自爆

收皮啦 想洗白？
721唔見人
831打死人

毅進仔就話冇乜所謂啫
大專或以上嗰班就真係戇鳩鳩啦

咪撚幫佢啦
我地手足受過既傷害
佢地做咩都彌補唔到架啦

不過我支持tum住佢
料照爆
依啲人當condom得架啦

same

LM

淆底邊係洗白

佢讀書好過我 但係我law

有冇料爆
爆左先

YES。
餵料畀REUTERS或NEW YORK TIMES，
自己保留一份COPY，
清算時可保自身。

Gce a level ma

無一個黑警無辜

求大家先推正經post

不能原諒，篤細嘅出嚟咁仆街？自己唔洗受呀

不能原諒黑警，世世代代

唔緊要呀！起碼有人同我們篤灰，佢篤咗先算啦！有人理佢先算，有人理佢未算佢執倒lo 😏

正垃圾
希望真

不推文

爆完料再督啦
唔洗還啊?

係咪咁蠢以為外國無名單係手。。。。。。
好多時d大料都係外國記者或者議員爆，我地先知同搞到咁大。。。
俾你移到民等於送狗入虎口

死全家！

一係比料

一係fake newssss

之前問人交稅未個件都係14左右入，做散仔到宜家做左畜龍

屌你老母啦
大把義士比你打到爆哂肛 向你地求饒時
你班狗有冇理過佢地

等佢爆完啲野再督灰啦
到而家都係狗嘅話就算爆啲咩都要佢一世留喺大灣區

香港人永遠唔會原諒警察

你知唔知之前學狗都派左上前線？

人人自危啦黑警快啲棄暗投明

藍衫白衫都要受制裁

哈哈哈哈，等番大灣區啦
我一定放哂佢地名上去

等佢爆完再制裁佢

佢爆左料末先？

收皮啦

仲起熱門

真定假都好，
罪無可恕

等收皮啦死黑警

乜都唔使講, 沒有一隻賊是無辜的

真定假
9up

您個名

地獄使者近了先醒？ 準備留係大灣區啦

屌你老尾 死返去講故台啦

贈你四字 「過橋抽板」

一世留喺大灣區應該仲去到俄羅斯同北韓旅行既

姐係其實係因為錢所以先搵樓主啦

同佢講佢爆得多，爆重要料先可以減少少，爆無關痛癢的就返大灣區。

制裁就一定
視乎翻污點證人嘅力度

仲有沙地亞拉伯

人地黑警移去中國，俄羅斯，伊朗，北韓呢啲地方咪無事囉

真有野爆先講

要全面禁止警犬出境

你朋友就係你呀？

你個on9仔上lihkg日日開post

我褲都除埋你比呢啲我睇？

得佢一個讀過書有大好前途
示威者夠個個大好前途啦
佢藍過就係藍過，一定要還！
從此佢全家既前途係哂大灣區
扮野支持佢爆料，之後再篤佢灰
ching唔好心軟

真內鬼?
比D誠意爆下新屋領 831 721既料黎聽下先講

一係即刻爆啦 講呢d 仲話慢慢係曬鳩氣
我有狗fd已經爆緊料
根本而家已經大把狗做緊 放緊料出黎
你個fd仲話慢慢
等被制裁算啦

一日未俾料一日都杯葛

對面洗咗上13%，跪求大家幫手

連登仔唔係連網投都輸呀？

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

唯一辦法

拉拉

Condom 仔bye bye

黑警無一個係無辜

你啲料已經俾人早一步放咗嘅話 等於冇用 等受制裁啦

3，4 個月都唔篤人出黎，條友好鬼

比佢個名G phone

無啦啦咁樣話轉軚篤灰，有啲可疑，唔知佢想點
樓主你小心啲自己先，記得整個不會自殺嘅聲明

同佢講 有核爆級既料可以爆出黎 你會幫佢搵美國領事館 有綠卡加美國保護

爆咗再講

好鬼 樓主小心

今日仲推呢啲? 不推文回覆啦

圖都無張 好難傾落去

見唔到呢家有咩實際意義, 拉左落去先

總之記得cap哂佢地圖，做哂個人資料list
等番大灣區啦
咁鐘意用微博圍爐
光頭蛇都話自己睇緊大陸樓
當然係咪真係買就見仁見智

全部番大灣區啦

全對，要脫離共產政權

有料先開post啦

我都係咁諗

2粒1 仲要唔係前線會知幾多
Btw 樓主朋友=

簡單d講就係邪惡組織，唔好問世人點解要咁針對你地，因為個組織真係好邪惡。惡得出因為上面會逼你圾團結，改造你地思想變成殺人機器。

係啊，你係有責任架，搵神明懺悔等打救啦

Same

閲

早知今日 何必當初呢

早死早著 安心上路啦

為咗香港
為咗我地呢個家
大家可唔可以應承我每年定期驗眼

推。

求你老母饒
打人, 瞄眼開槍個陣唔係覺得自己好威好型係英雄架咩
我要攬炒, 唔要求饒
讀咁撚多書走去做黑警唔死都無撚柒用

另外而家要推廢除中英聯合聲明

做左野先講啦！吹！

圖都無張講乜野

支持清算黑警！

美國來到

求下大家同屋企人講千萬唔好再去林鄭對話show 俾佢同外國傳媒帶風向

共享大灣區榮耀啦死黑警
係英國讀書讀到你咁撚on9

而家都過唔去啦屌你老母 垃圾指揮官

咁多版，但對話cap圖都冇張

你唔係唯一一個

醒少少，督啲狗出嚟自己咪無事囉

等睇有咩料

Not me just 大學同學

做大灣區公安啦死黑警

push....
對準政權同訴求先,過us人權法再勇武..
依家要理智,創意同多元表達方式...
keep 住香港人呢3個月努力,10月1要再call返200萬人出來....人多就赢!

五大訴求,缺ㄧ不可
,加油

冇圖你話雜維尼向你求婚都得架啦

黑警無一個係無辜
講完
慢慢享受大灣區榮耀喇

留名

原來唔係得我

是咪得我一個覺得警賊有陰謀
如果係真有其事
樓主小心啲俾人呃好啲

但我都唔會原諒佢地

大把警狗扮求饒
但不知OT錢賺得幾爽
你唔出黎搞野佢地邊有野做出糧

拉

唔熟，facebook已unfrd，但有個mutual group

Never forgive

屌是但

其實帖主講到佢咁有錢，咁佢quit又有咩問題？而家重唔quit？

冇一隻狗係無辜
前線又好 後勤又好
唔爆料 唔辭職 唔做臥底
有咩資格講無辜

好似樓主識嗰隻狗
唔係美國要制裁
佢會咁好死投誠
我屌你老母啦 死黑警

有第一個白衫咁做, 就會有第二個第三個, Mon Po狗你地等畀人篤出黎清算啦垃圾

呢度啲連登仔個個都係指揮官嚟架喎，SO WHAT！？

洗白都無用

不嬲都係講利益㗎啦，良知係香港係冇價值

圖呢

出来指證罸輕d，但唔好諗住咁樣就咩事都無，死咗嘅人你地幾時放過過人地

吓 就算佢俾料都唔會寬恕佢
不過攞咗料先

比撚左料先講啦死仆街黑警

而家出嚟洗白太遲喇

呢D散仔唔會有咩料爆
吹水9UP佢地最叻
照爆佢地資料俾美領啦

鳩post

升到senior都未train ptu?

共享大灣區榮耀

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

爆左先啦..

叫佢提供今日同10.1嘅黑警佈署，再收集黑警證據，成事後然後先諗下幫唔幫囉

有料有偈傾
唔好大隻講

same here

咪撚搏同情喇
拎證據出嚟篤死黑警再講啦

爆新屋嶺俾美國人知先有用 雖然人地已經知道

黑警無一個係無辜嫁
咪博同情啦

+1

你都開得post 都唔會介意貼埋whatsapp圖啦

做得差佬會講良知？

要爆 就蒙面出黎爆
唔好whatsapp爆

冇證據或者唔提供佈署嘅細節即係鳩up 直接扔佢啲資料俾美國

Hi阿Sir

咪信佢呀, 啲狗個個打完人之後唔負責都話自己非前線架!

又想洗白？

係篤先出聲啦

督察唔係知好多野架咋

篤埋佢啦屌佢老母
共享大灣區榮譽

其實都唔使佢知好多
有一個人篤灰, 班狗肯定個個爭住出黎

不過, 聽住先啦, 希望唔會不了了之

爆曬料之後督埋佢

Push

721之後立即割蓆都可以考慮，而家先想做人？基督教咩！惡貫滿盈／滿手先血，只要死前一刻信上帝就可以上天堂。太遲了，叉雞飯呀，DLLM！

無是咁的，要再煽情d

唔洗上前又督d細既出黎？

一陣比流料你比你散出去過你一棟黑警死全家不能原諒

簽先之後，篤返佢出黎，話比班狗仔聽大sir篤灰

送埋佢一程罷
佢都唔係咩好人

死一定死藍衫先 放心

佢肯爆料嘅 咪留佢個全屍
俾佢個痛快
唔使俾人雞姦 錫春袋

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

饒佢老母，世世代代都係黑警！！

屌我都係

套完佢爆料, 再一齊督鳩埋佢同佢地兄弟一齊受享受大灣區榮耀是常識吧!!!

終生做狗仔隊啦 唔好諗住有得洗白

佢有料爆就爆左先，我地原唔原諒佢就另一回事。

起佢底啦

其實樓主作個假故事自high 係唔係以為咁就贏左

tui

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人 ，中國利用央企滋長邪惡，虐待香港人，全世界就有義務制裁它

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

有冇實料
有圖 最好有同公安 解放軍 勾結的証據

有料先算啦
無料到嘅等共享大灣區榮耀啦

共享大灣區榮譽

同你個名一樣，搞笑咩大佬

識玩 自己就搵定後路著草 前線散仔就做condom共享中國人光環

推
被捕人仕關注組

人呢 名呢
你比佢移民?

比料

太遲啦

篤爆721 831 新屋嶺我信你!

最緊要你佢爆左料先
其保野再慢慢諗都未遲

好多人都係

事到如今
除非爆大鑊野先考慮吓
學定煲東瓜啦死黑警

同佢講會得到美國酌情

人監察名單好過入制裁名單

要比篤灰有希望比佢

爆左先算喇又洗白
拉

比哂堅料先再考慮

伊朗都得

慢慢？慢到幾時？

口講放過佢，然後再慢慢暗中觀察等佢套料，佢一有乜野依郁就同美國佬講，係咁

唔洗還呀？

真

咁就留名啦 睇奇hihi 最開心

依家驚係冇用 出得黎行還左要還
呢樣唔係你地啲黑社會口號黎咩
等被制裁啦

哩個世界無咁著數既野，做得出就要付出代價。

永不返生，共享大灣區榮耀

push

除左抵死都唔知講咩好
UGrad做狗隊都算
仲要外國大學翻黎做狗
真係唔知笑你蠢好定咩
留名一世入唔到英美境啦仆街

屌 唔撚想知你地點呀，總之班狗冇一個係無辜既

報比世界各地外交移民局ICE先啦，打好個底
唔套料起碼有保障

同意

五萬幾六萬人工同你求饒

收皮啦 又白警
你要幫嘅就起鳩佢個低

留名辯真偽

收皮啦

無料咪出post扮四條

做咩

篤d散仔出黎啦，散仔都唔會去美國架啦，無乜所謂

大灣區唔好咩

咪撚放過佢

狗改不了吃屎，信佢至奇

我想屌佢姐
唔care 佢碗爛鬼面

推抵撚死

其實呢個post 到底想點？

無份打人，都有拘捕權掛？
有無拘捕佢d濫權黑警同事呀？
無就唔好話自己清白啦

就見棺材先良心悔改？叫佢留返同美國政府講

假到仆晒街！

圖呢？

料呢？

共享左支那榮耀咪幾好 建支70週年

讀屎片，叫佢食屎啦

Where is 料

黑警=戰犯
全部都應該上法庭逐一審判

俾次機會佢得唔得
佢想做好人

on9

聽住先，留起中灣區唔好咩，大灣區係世界中心

篤晒再辭職咪放過佢，仲想保住份工就

爆左料先 冇料講咩都冇用

等佢報完料再篤鳩佢

啲狗好狡猾
聽住先啦

先叫佢比料

不過要記住，黑警無個係無辜，死全家啦

美國制裁其實好撚大鑊
但班前線狗仲係乜撚都唔知咁以為影響唔到佢地

冇嘢爆都睇唔出佢有誠意

肯倒戈咪考慮吓放過你
考慮咋

有人唔做去做狗 咁多年讀屎片？

生生世世享大灣區榮耀啦

你個fd都幾撚賤格

放且濕鳩部門會有咩野料爆呀

狗咬狗骨

屌乜料都冇可以有3千幾正評，真係cls,睇黎過左三個月仲有on9信有白警or 變節警

有野爆未

留番起大陸咪幾好，打人殺打係無後果

純文字討論？

含撚la 屌你老母

識玩

洗白冇用，慳D

照要佢俾料 但冇一隻狗係無辜的

10.1唔需要圍狗屋 我地有另一樣野可以做

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

樓主記得搵美國佬做SIR THIS WAY

你講咗嘢同冇講冇分別

將佢就所知既細節用USB同簿作記錄 一切任何時間 地點 人名 記錄

如果佢有咩差池 將資料自動send去美領事館

我都係屌

Fced

滅共足夠了

最好backup對話
免得隻狗發癲會反咬樓主一口喎

留名跟進

鳩up你就當真
係都知班賤蓄幾大支野啦 點會驚

咪又係自私撚一個
哩d人唔抵幫

督灰都唔會減輕你嘅制裁，衰咗就要受

支持你 利申 暗角7驚劉sir師弟

樓豬讀law

請唔請sp

等爆

屌same

圖？

Sorry已經太遲，我唔會原諒

而家先黎後悔？
之前咁多個月比哂機會你地
個個黑警都唔理繼續打
話自己無上前
就要我地信？
條路自己揀
仆街唔好喊

都幾仆街為左保住自己 就要督d細既出去 黑警一定要全部被制裁！

我唔要「D」野
我地要佢爆好撚堅既野

佢都係打份工
份工俾唔到未來佢
佢咪唔打囉
唔係好人呀
移唔到民對佢損失大過人工啫

你應該收完料直接係度爆

隻狗明想撚鳩你

放d對話黎睇下先

唔好打飛機住，贏了再慶祝啦

條能樣借你留個紀錄喳， 他日比美國清算， 扮無辜者

咪係
篤左先再出post啦

敵人既敵人

大佬 靠你了

美心扣300

唔撚洗益佢
而家要同美帝爭取制裁全黑警組織
因為黑警已經同恐怖組織無異，唔需要個別制裁
同時都要爭取唔只美國visa,資產
要任何同美國企業有業務來往/用美元結算既公司都唔可以同被制裁人提供服務
一般生活必需品除外
咁先可以完全制裁班垃圾，永遠做大灣區狗！

無啦 成世留返係大陸啦
英國讀完書都無用

睇吓有啲咩料先

不能認同更多

推推推

幫幫手推

支持

唔好得個講，有料就爆，而且唔可以無證據，要確實時地人事

叫佢備齊哂料同你去美國大使館一轉睇下點先啦

開始驚了

咁早出po
爆左料先啦

督細有撚用咩

叫佢要快wo
E d野有人頭數

扮乜撚野無上過前線
坐office仲撚衰, 係狗屋非禮女義士, 送義士去新屋領
結論, 無撚得洗白

你叫佢講多d佢識既人資料
或者會有得做污點證人
有人幫佢澄清 有得係份名單del佢既資料

俾完料之後照篤

只接受狗隻公開企出嚟篤灰, 任何乜撚野朋友代講, whatspp screen cap, 唔撚得

散仔同畜龍唔係一鳩樣架咩

睇左咁多頁
咩都冇
但上左熱門...

請善用不推文回覆

每次都睇錯左做求婚

爆撚左料先好開post啦

好呀，同個官講囉

真係可以講咁耐cap圖冇張?

Say yes la, 一定要幫佢，轉做污點，攪散隊警隊呀！

快啲爆，究竟死咗幾多人?

唔知架
但如果你班爆新屋嶺殺左幾多人
強姦幾多人咪睇下點囉
Btw 黑警死全家

pish

Hong Kong needs international support

其實，美國重要，但英澳加緊要啲，留意𠳔和樓主去UK

我都係
Diu

佢放料唔等於佢棄暗投明喎！
只係代表佢係自私撚唔想被人制裁咋喎

點都唔應該原諒任何黑警

pull

睇睇棄暗投明

why not both? 先收料，再篤灰

樓主個名

一張圖都無
講下經就呃到5千正皮

拎完佢d料，再督佢

飛鳥盡 良弓藏 狡兔死 獵狗烹

你個同學仲仆街 唔係為正義 係為自保隊啲人出黎
他日有咩事為左上位篤人灰咪呢啲仆街

扮洗白？
無一個無辜
死黑警

爆就今日爆！
講下10.1點部署先！！！

叫你大同去死啦
做得狗你以為無後果呀
我大半年前final in狗隻個陣已經知佢俾你既人工就係你成個人既價值
移民同人講自己做過狗一定唔批
轉工淨係可以轉內部 出去私企要由低做起
萬一本身內部關係唔好我咪要受幾廿年罪
有少少遠見都知狗先考警察

Good job, dude.

我都有類似 case

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

投名狀呢

on9，law 你個頭，"我可以幫你簽d 證明書之類既" ridiculous

721後再無白警

信你一成

班狗自殺十次都唔夠賠
係爆料就快
積返啲陰德
下世冇咁慘

依家先驚 冇用啦

如果佢地比核彈料出黎 又真係可以將功補過既
好多back office都未必上過前線 更何況打人

樓主擺明鳩up都有人理
抵你地咁撚失敗

一隻都唔可以放過

我淨係想知

有冇強姦性侵

有冇殺人

佢攞到證據出嚟，原諒佢

引牠爆料再篤灰
今日可以為咗自己出賣自己狗，難保第二日都會做同樣嘅嘢
一隻都唔可以放過

去得英國讀書都有錢
咁都要做狗真係傻西瓜

唔洗多
爆到831 新屋嶺 支那狗支援
就可以變英雄

饒佢老母

生生世世留係大灣區啦

1

你唔撚係包庇呀？
名同資料你好快啲交上黎！

十一齊帶喇叭賀國慶

照篤佢, 做狗冇個可憐

爆啲料黎先好講嘢啦

比哂料先死

0/10

佢識咁諗，佢啲上司呢？上司嘅上司呢？佢咁低級死鳩硬，吞槍吧啦

屌你老母等咗成日 一張相一個地址一個電話都冇

佢地真係驚 就唔會仲咁暴力/痴線啦

睇下係咪真係有料爆 根本有腦有知識有文化有廉恥有良知既人唔會做狗 呢d低賤職業係俾毅進仔同畜生做

叫佢俾料以示誠意先，之後再督佢出嚟

扮野搏同情
唔會信

令我諗起移民sir

求吓樓主唔好放過佢，佢絕對係兇手之一
(小心隻狗利用你放流料

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

好呀 同(海牙)法官講囉 睇佢俾唔俾你好人

拎完黑材料 再清算

又黎fake news

乜料呀
乜都無成5千個正評, 拉佢落去啦

所以究竟爆咗料未？

我哋唔要八婆情報
(即係偷情捉姦叫雞 仔讀邊間小學
(呢啲垃圾料)

叫佢要爆
就爆啲對打仗有用嘅資訊
(例如陣式 跟蹤 攻防 打狗 搶槍)

仲有希望爆埋
點識別 同跟 便衣卧底
爆啲實用嘢好撚過

爆是非 我不撚如睇八婆雜誌

係爆俾領事就快，爆前申請政治難民，一走佬就爆大獲

搵老豆搵仔做義五警

有堅料先講野喇又係度吹

矛錯，因為前線全部無號碼無樣，所以只能制裁所有狗